54歲休班警 涉非禮16歲少女被捕

休班警涉非禮16歲少女被捕
17.11.2018 21:52
一名休班警員涉嫌非禮少女被捕。事發在昨日早上，54歲休班男警員在港鐵荔景站月台，涉嫌非禮一名16歲少女，警方接報到場將他拘捕，他已獲准保釋候查，十二月中旬要向警方報到。

警方指，非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，都絕不容忍和姑息，定必會嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方指，非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，都絕不容忍和姑息，定必會嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

呢個#me too女受害人 我就選擇相信

就退休就忍下手啦

休班警+1分

警隊 又 +1 分
日日都一單 已經無人理
警隊聯 超越左 龍頭新北未

長糧mo la

錯不在孩子.jpg

Goal！！！！

何必呢

個別事件

無人講條女屈黑警 ?

今次冇講

又未審先判？

罪犯集團